連登冧就轉用Reddit

其實大家知唔知道Reddit有個 r/LIHKG
起咗出嚟俾大家喺連登死server嗰陣唔使個個流離失所
但係我今時今日都淨係見到得6000個subscribers
咁連登又出事嗰陣到底上面嘅post reach到幾多人？
唔該個個依家即刻同我開個Reddit account
開個Reddit account都懶
學乜人哋時代革命？

傳送門：

pish

tui

可以一諗 , pish一下

Reddit俾中資收購咗㗎大佬

係喎, 唔撚記得左
收返之前個pish先

Reddit大陸佬架喎

去Twitter 啦

reddit好處係介面同連登差唔多 易用
唔易比人ddos爆 建議可以開throwaway account上

仲有郊登

just registered in Reddit

善用不推文回覆

個reddit 入面就只有人開po問係咪壞server

推

垃圾post

有你IP架on9

推呀

Pish
到時留名睇班hihi攻ddos外國勢力

係都用twitter啦, reddit只係圍爐

push

中資㗎reddit

成班撚屌起到洗版叫人用中資Reddit
明明twitter 完勝

中資reddit
拉

咪就係
Pull

中資reddit係都twitter啦

幫推

Push

萬一又DDos，用twitter啦
可以自己開post，可以用 #lihkg 個tag
方舟計劃唔使起方舟，用美帝隻船

推 10

死都唔返紅登 啱啱連登熄燈 返去紅登望望 紅登狗周圍咬人

reddit中資㗎，訓咗幾耐
梗係去Twitter

中資不了

我記得reddit近幾3個月仲發生過某D香港post會推唔到上去之類嘅事件

reddit唔係大陸野？

全世界幫手叫Twitter CEO 加香港落地區設定

唔好
利申：Reddit frequent user

咁大個twitter唔用

今日風向：唔好再用連登

REDDIT好多大陸狗MON住

Twitter*

用twitter啦 reddit收左皮好耐架啦

騰訊有股份啵

不推文

Twitter啦 仲reddit

P牌開post on99 reddit 中資嫁

每次一冧就有人吹風騰迅reddit，有twitter唔用？

拉

中資

後備推推

Twitter

係都用Twitter 啦

Twitter 快靚正

支共滲透真係好勁

VPN

Reddit is RED

pull

不推文啊

拉 中共reddit

去Twitter用#lihkg

Twitter is better

Twitter戰線！

拉爆佢

Twitter la

郊登呢咁

Reddit紅底喎

Twitter啦

屌你老母垃撚圾又抹黑reddit
自己google左先啦

TWITTER

騰訊不了

用 google discus 好過啦

Pull

Twitter 啦，hashtag#lihkg 都ok

收皮啦抹黑狗
係咪google都唔撚識

係,可唔可以google

唔係*

Twitter最安全

Twitter啊

齊齊去bk 開account 啦
開埋discuss
加返hashtag#lihkg囉

8ch

仲上到？

即刻開左

去Twitter

10%咋
唔講以為全資擁有
佢話要攞資料 剩番果90%會唔會同意呀

推呢個

中資喎on9?

自己上網睇呀
成個hongkong tag冇左架
64架車都冇埋
用twitter 啦

直接送中

up

twitter啦

點解唔轉4chan ？同埋可以用英文溝通嘅連登仔佔多數定少數？

唔係收購，係收咗一大筆donation
已我所知，r/hongkong 仍然日日有一大班外國人入嚟打氣

reddit 中資嫁on9

推唔到

中資架 red 你個頭

Reddit
都係 account都唔洗就有得睇

係
同埋Reddit account只係要email就申請到
開個分身gmail

幾個%講到中資收購咗又誇張啲，平時開個acc upvote HongKong sub係必須

Twitter 都要，但係Twitter 唔方便討論
同埋Reddit 可以好似連登咁正負皮
Twitter 都係for spread awareness, (熄登時) 討論用返 Reddit

推啊
屌你老母共狗你有張良計，我哋有過牆梯

一陣搞到reddit 比人攻埋就好玩

Reddit好垃圾
之前唔俾人係公海po hong kong protest related photo

On 9 先reddit

“hongkong” search 得返 r/hongkong 一段時間囉喎
我日日check 住Reddit 你定

已join
垃圾支那

係 r/pic 啲admin啫
去 r/hongkong post啦

唔好意思想呼籲下：

請問有冇識人比白/藍衫黑社會狗攻擊過，有位public international radio 的外媒想cover 件事，想匿名訪問。 可以間接／直接話我知， tg@ hkbewatergo
感謝！

致mon post五毛狗

你以為攻擊連登就會令到我哋噤聲
醒撚未啊

你愈要禁我地就愈要出聲

十一賀鳩你老母 路祭你雜種

已sub! 唔難用，當然連登最好。
anyway I guess ddos will be an on going issue here for the next couple days.

let's stay tune, meet at reddit if here doesn't work.

連仔，加油

reddit 馬云買左

上次r/pic del tank man個post
俾人屌撚到pinned起咗

唔好on9 reddit俾人侵吞左

佢想帶風向害人大家唔好信

馬化騰呀
不推文

Pish pish 721 831

twitter得唔得

唔係俾 tencent 收購咗咩？

reddit得10%股份係俾騰訊買咗

用Twitter啊各位

P牌仔路過

賀佢老母

"Reddit俾中資收購咗㗎大佬"
完。拉。不推文。

REDDIT紅底
拉

Join 咗

識閪英文咩

攞返篇陳年 Reddit 教學出嚟先

[國際文宣] 唔只要 twitter，仲要 reddit！

啱啱玩左無耐

Pish

高登同膠登都得架

多謝你啊好人一世平安

試緊用 cloud flare 嘅 1.1.1.1 app, 速度算唔錯

齊齊玩reddit

Good choice
Practice English
已bookmark

你都冇用

被網民稱為「美國高登」或「美國連登」的美國Reddit討論區，近日傳出中國網絡龍頭騰訊將出資1.5億美元（約11.7億港元）入股
不如你Google下先？ 有twitter唔用死都要用reddit做乜？Twitter特登block五毛添，reddit做過乜？

推，真係要多d人知

係 手快快撳咗先發現sor

連登個twitter acount係咩名？ 剛剛連登死左，無得睇即時資訊，都幾煩

返到嚟又要掛著個P牌

用twitter

入股唔係收購喎

大大力推

拉返落黎先

點解唔用twitter

之前lock埋rare 64 photo個thread屈佢係photoshopped㗎大佬坐咗幾耐

psih

入股姐係有話事權啦

唔識就收皮啦...
reddit市值約30億,1.5億入股即係5%
2月入股期reddit user瘋狂post 64反共相
Reddit係公開回應左騰訊只係投資,絕對冇say,而且承諾唔會有censorship

入撚左5%股你就話收購,你一係傻鳩,一係就5毛抹黑外國平台

入咗之前有好幾次都幫中共del香港野 唔可信

冒充本討論區

【網站】
• 本討論區域名只有 及 ，並沒有其他或後備的網站
• 我們無參與開發其他討論平台或界面相似的網站

【討論區名義】
本討論區的名稱為「LIHKG 討論區」，LIHKG 發音為逐一英文字母讀出。
我們並沒有官方中文名稱，但不介意大家以其他方式稱呼。
過去曾有人未經同意，使用本討論區之名義開設非官方之社交媒體帳號，或舉辦「眾籌」甚至籌組政黨等活動。

目前 LIHKG 討論區的官方社交媒體為：
Twitter:
Instagram:
Facebook:

另外，管理團隊未曾發起過任何眾籌活動，亦無意籌組政黨。
我們在此呼籲各位如需使用本討論區名義舉行活動，請先向我們取得授權，以免他人誤會。

如 LIHKG 討論區舉辦活動，必定會以管理員身份於本討論區或官方社交媒體發表，我們絕不會使用「LIHKG」以外的名稱發起任何活動。
日後大家如對以本討論區名義發起之活動有所懷疑，歡迎電郵至 info@lihkg.com 向我們確認。

--------------------------------------------------------------------------------------------
連仔講左咩，自己參透下

我未話咗用Twitter囉 抹乜撚嘢黑網上平台？
你先似鬼咋係咁迫人用reddit

咁少係冇話事權

reddit其實最重要係果2億用戶 入去文宣upvote解釋始終都有作用 而且佢比較方便長文詳細解釋香港狀況 2個月前熱門版日日有香港睇 爭取到國際關注 五毛可以圍屌downvote到佢摺疊 當然如果有顧慮最好都開vpn 用唔常用email註冊

你識唔識分mod同admin
lock post係mod做

外國平台*

REDDIT
中國嫁啵...

on9,睇mod架
個期係太多香港野入/pics
所以mods歸類去一個megathread,即係整合post
唔識上reddit就咪鳩up啦

上次洗哂64 一D相

咁證明咩？mod紅但admin唔紅？
Noted with thanks

證明你唔識囉

twitter la

證明你唔撚識但衝出黎柒

你噏乜膠
入股最少可以干預管理拎內部資料
唔通貪reddit好賺呀？

你條友真係鬼撚到 繼續拉你老母

Good

去search #lihkg

駁唔到就話鬼

繼續覆未繼續拉
Reddit唔可信㗎十一有咩上Twitter #Lihkg!!!

頭先Pusb嗰個P牌嚟,P牌pusb到咩

btw 你知唔知膠登查過連登背景
呢度一樣係中資㗎

紅底

不了

吾想俾個人資料去登記紅底 Reddit

騰訊入股美國 Reddit 用戶怒貼六四相維尼圖抗議 學者憂網絡審查正常化
立場報道2019/2/13 — 15:19

「美國網上論壇 Reddit 周一(11日)宣布完成 3 億美元（約 23.5 億港元）融資，當中一半來自中國最大網絡企業騰訊」

收到

係啊我知
r/lihkg 唔係連仔嘅
但又有乜所謂
我地只係要有個似連登嘅平台
喺熄登嗰陣頂住先
冇熄登就出返去

Noted with thanks
Twitter #LIHKG

Twitter Twitter Twitter

比料騰訊？不了

一早subscribed

今日好撚多人吹風去Reddit
轉過去俾料共狗監控？

已join

唔用reddit

連登瓜左， 膠登你估唔一齊瓜？

1. 騰訊只有5%股份
2. 替身email + vpn

唔係膠登，係郊登

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

有關共用 VPN 帳號的安全問題

Q: 同鬼share同一個account我唔知會唔會有問題。之前有朋友講過好似佢會拎到你encryption個key同果set encrypted既data，變相佢有心裝你你就會仆街，我朋友做網路保安，佢話如果share同一個account就會share同一條encryption key，share左同一條key就唔存在要破解既問題，因為已經開埋估。

A: 同一個account 最多只係share 同一個credential用黎做 user authentication (by VPN provider)，VPN connection 既 encryption key 應該係create connection個陣既 key exchange 黎 share secret between VPN server and VPN client，而呢個key exchange 唔需要知道 user credential都可以做到，所以理論上只有VPN server 同 VPN client (i.e. your device) 有個encryption key。

reddit騰訊㗎 用twitter啦！！！

我1.1.1.1 + wrap慢到仆街

推 易用過twitter

Push
Followed

有殺錯冇放過，有侵認證冇可疑嘅twitter唔用，刪64相有可疑嘅reddit就用。reddit有中資滲入，中資最鍾意玩暗中權鬥，決策權遲早落入中共手上，真心不了

推！！

好容易架

Reddit 係騰信野，不了。
Twitter 吧

咁我諗美國CIA都唔會坐視不理既... 全球流量排十幾資料無理由送哂比敵人

Twitter 好似好d

英美國會都有奶共嘅人，香港都有奶共鬼佬警犬，有d嘢真係唔可以咁老定。香港呢撻地方都俾美國關係法保障多年啦，依家未又係中共隻手遮天

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

ISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再唔得先去twitter 啦

Twitter 好難討論

Reddit
Twitter啦
另外請善用不推文回覆

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

大陸野點用